CNN: 侵侵 全世界都笑緊我哋

美國有線電視新聞網（CNN）公佈一段特朗普在周一上午和美國各州州長的一次電話會議錄音，會議上特朗普對州長進行了猛烈抨擊，表示州長門最初不願意召集國民警衛隊，並 稱美國“成了全世界的笑柄”、“整個世界都在嘲笑我們”。

特朗普說道：“你必須使用國民警衛隊來搞定一些人，但他們一開始並沒有這麼做，他們之後這麼做了...我就住在曼哈頓，我不知道曼哈頓發生了什麼，但是情況 是可怕的，必須要完全把控局勢，你們必須控制住。”

又係既
鬼叫你次次出事地區都係民主黨州咩

Trump 講嗰句有啲似往死裡打